今天真是运气好啊.....

今天真是运气好。遇到好人多啊。中午吃饭我小姨的手机丢了服务员給保存在。下午我们在山里玩。我给家人拍照整个包落在桥上。发现的时候,一想到包里东西丢了想死的心都有了...包里的手机MP3这些都无所谓.身份证和其他卡片补起来好麻烦.而且别人有你身份证_信用卡.就有一切可能了...等想起来开车回 去。拣到我包的一家人都在哪里等我来找。好激动啊..我真想保住他们说谢谢...好人一生平安。祝他们假期快乐。